圍魏救趙係救中大嘅方法

手足

直接打俾消防局叫佢派車入嚟救人話有多人受傷即將

推

沙田 大埔

反包圍加開花

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗

班狗係想拉邊個？定見人就拉？
行動目標係想點撚樣呀亂鳩咁攻入去

各位手足圍魏救趙！